急！1600將軍澳有集會！

話就話中學生集會
但我哋咁多位手足應該一齊去
去為今日傷者集氣 同埋多啲人安全啲
得中學生唔夠做 要過嚟幫手

推

轉頭見

推唔郁啊幫幫手!!!!!!

推呀